［1.11］今日係勇武感謝祭x全城連儂日呀！熱門一個post都無！？

今日全民連儂牆日呀
拿拿臨推上熱門
金鐘等高危地區
手足自行執生

自推

推呀!

Up

幫手推

推

真係無...好灰

推呀屌你

捉緊五毛鬼，分化鬼，晦氣鬼，捉哂block 哂先會推

全部轉曬tg講啦

衝呀

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推下先

Push

Support
各位手足注意安全

Pish

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

推，要有人做哨

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

勇武出黎未

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

行動post就推啊

push

咩地方都得，唔一定平時位置
最緊要快手同安全

全城連儂極鬼！黑警一早重兵捉人！

貼還貼 大家要小心

721 唔見人